香港近年咁興講移民，到底點移

$

買定膠手套過去洗大餅

方法有好多,WH都有人拎到擔保可以轉做長工

好難講
個個人都唔同
自己一個又有全家又有

...洗唔洗問埋點扑野

計劃洗費，如果計劃讀書計埋學費
Budget:
生活費，睇地區，租/買屋，食，水，電，車費/買車；
機票，落地暫時住宿；
保險。

有 BNO 去英國，5年內 Post-secondary 畢業去加拿大。
以上兩樣都無，去加拿大攞學簽讀書。

計好數，知道要幾錢，撲水，儲錢。

搞文件，BNOVISA / 加拿大open working visa/ 學簽，家人 VISA。
訂機票，Book 海運家檔，收貨，出發。

自己或者兩公婆好易計，有子女都還可以，如果有埋老人家，真係要攤出黎傾，定準啲 budget。

老人家學簽係唔work 只可以 spouse 同 children跟埋去，所以得返 BNO 有機會。當然好有錢又係另一種計法。

如果連埋寵物，要提早 1 兩個月開始做，因為要計時間。
人就今日買機票聽日就走得。

問移民公司

屌你老母！做支那畜牲就做！出來狗吠！屌你老母死全家！

如果冇BNO
而過去5年 (16年起）有HD/Asso/degree 畢業
就可以申請為香港人而設嘅加拿大最多三年owp
為之後轉PR 鋪路

大專移民有TG谷整埋懶人包
歡迎加入

拉啦，垃圾post